{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64971&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 브라운도트"
    },
    "text": "ウォルゴッに位置するGRAND OPEN BROWNDOTは高級感あふれるグランピング宿で、最上の休息と快適さを提供します。 客室のBROWND OTSuiteでは、特別な思い出を作ることができます。 ブラウンドットはウォル岬にリニューアルオープンし、お客様を迎えています。 ブラウンドットはお客様のために最善を尽くしてリラックスできるようにします。 Caféteriaでは漢江ラーメン、スターバックスコーヒー、食パン、牛乳などが無料で楽しめます。 客室は最高級仕様でご用意しており、NETFLIX、ノーハードPC、超大型UHDTV、スタイラー、バスタブ、ウォッシュレット、グース布団、特級ホテルマットレス、アメニティなどをご用意しております。 ユニークな客室にはマッサージチェア、カラオケ、グランピング/バルコニー/屋外ウォールプールスイート、ホームシアターパーティールーム、スクリーンゴルフパーティールームなどがあります。 駐車場は20台を保有しており、周辺には月串駅、月串浦区、蘇莱浦区、始興プレミアムアウトレット、ペゴッ新都市、烏耳島、仁川空港、大阜島などがあります。 すべての客室は2名基準であり、追加人数は1名当たり2万ウォンの追加料金が発生し、未成年者やペットの入室は制限されます。 駐車可能な車両は大型車に制限され、土曜日は事前に駐車できません。 BATH TO GO KIT贈呈イベントは宿泊入室時に一部屋当たり1つの「OMG BATH TO GO KIT」が提供されます。 客室ではカラオケ、バグフルオプゲーム、グランピングRoom、スクリーンゴルフRoomをご利用いただけます。Cafeteriaでは漢江ラーメン、トースト、ヨーグルト、スライスチーズ、牛乳などをご提供しております。 宿泊施設内には使い捨て石鹸、飲み物、ミックスコーヒー、コーヒー豆も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットはウォルゴッに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの特徴は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドットは高級感あふれるグランピング宿であり、最上の休息と快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のBROWNDOT Suiteでは何が提供されますか？",
            "answer": "BROWNDOT Suiteでは特別な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月串駅、月串浦区、蘇莱浦区、始興プレミアムアウトレット、ペゴッ新都市、烏耳島、仁川空港、大阜島などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはNETFLIX、ノーハードPC、超大型UHDTV、スタイラー、バスタブ、ウォッシュレット、グース布団、特級ホテルマットレス、アメニティなどがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は20台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数や未成年者、ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。未成年者やペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "BATH TO GO KIT贈呈イベントとは何ですか？",
            "answer": "BATH TO GO KIT贈呈イベントでは、宿泊入室時に一部屋当たり1つの「OMG BATH TO GO KIT」が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではどのような娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設内ではカラオケ、バグフルオプゲーム、グランピングルーム、スクリーンゴルフルームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Cafeteriaでは何が提供されますか？",
            "answer": "Cafeteriaでは漢江ラーメン、トースト、ヨーグルト、スライスチーズ、牛乳などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には使い捨て石鹸、飲み物、ミックスコーヒー、コーヒー豆も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 555
    }
}